係機場既人 可否全機場合唱Do you hear the people sing

外國人唔識廣東話
如果全機場合唱do you hear the people sing幾會非常壯觀

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

有唱

比撤點送中惡法更有感染力

推到有人見到

唱過啦

推

推到比佢地睇到

再唱

推爆佢

雖然呢首歌係某啲場面唱會比人笑嘉年華又唱歌
但次次聽都起哂雞皮 好撚振奮
係好有渲染力

其實有唱 仲唔只一次
每次廿一分都唱